中聯辦今日打電話卑海洋公園叫佢收皮

每年海洋公園個halloween show 都係咁做時事野
不過前兩日做完個internal run, 有條內部撚篤灰

今日海洋公園就收到中聯辦電話, 之後高層就要個 show 要完全乾淨 ...
我 DKLM !!!!!!

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

割蓆宣言 - 有冇文宣? 向國際講明恐襲唔係示威者做

[新行動] [主導權] 幫我推po, 推到林奠戴住豬嘴口罩, 頭盔對話

推到有人負責

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

op唔係撐狗嘅咩，

《If we burn, you burn with us》新歌出爐！！

乾淨到無客就安樂哂

入場叫口號，吹咩不過一定唔會比錢佢賺

cunt

一律tweet大佢

我都唸緊點解MC 講得咁放
到時公眾會唔會比人投訴
點知未到公眾就GG 左！？

公司係姐
員工好多黃架

總之做得越核突,俾多D子彈人權法

不嬲個show都好正
係咁抽水

到底佢地有冇少少幽默感

個人認為之前係咁奶大陸人 冇客先搵返香港人幫襯

篤灰狗可唔可以send俾粉蛆/搵老豆老母？等佢生生世世做大灣區人

有冇人講下大概內容

請著件大陸西新移民有咩辦法

自己連登自己救！！
請以後出Post 嘅巴打絲打們，係標題前面打【行動】【主線】【支線】嘅字眼，以便聚焦 推post 同討論。
同埋無論你出咁Post 都要加行動時間表落個Post 到。
仲有，連仔叫我同大家講：請善用不推文回覆。

華為麥芒5

明顯啦 垃圾op

推

知道用咩型號電話大家做野捉鬼

推
推
推
推
推
推
推
推
推
推
推
推

海洋公園玩撚完

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

反正香港人唔會去

唔去Halloween lu

大家記得關愛一下用呢部手機嘅同事啊
op界fionnie yu

推行動POST啦 拜託

跳閘入噢筍啪

做左啲咩？

而家支那人又唔去 香港人又唔去
我睇你幾時執

全部香港商家都要屈服係支那底下

唔好去囉，咁撚貴又幫手洗太平地
屌你老母香港人嘅主題樂園我呸

史上最恐怖鬼屋：
直接將新屋嶺 1：1複製出嚟呈現俾遊客睇

OP捉鬼
不過今次係捉你隻屎FUCK鬼

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

海洋公園都算抵死 根本一直奶共公司黎

依加比公司內部藍屍督灰

比支那威脅

個位員工真係累死公司

個表演講左d咩

究竟中聯辦有咩實力？可以叫人做咁多野

屌⋯

Op最新鬼屋名： 新屋嶺

我客人身份入去大叫光復香港
班staff 會唔會黎打鳩我

一睇就知係廢中用

up

我買左通行證，日日入去鳩嗌

都冇人去

Op同事大家留意身邊廢中 廢老

好明顯

其實不嬲個show都好本土
三年前左右去睇已經係咁

【921】【聽日有兩項重要活動】

睇完個po 都唔知員工做左啲咩

我都想知

廢中廢老點識用微博仲打埋tag
句子全繁體不突止仲要通順

無去好耐啦 支那公園 唔會幫襯。

完全乾淨成點?
8964同831一樣沒事兒?

董事局成員
孔令成先生, GBS, JP (主席)
劉鳴煒先生, GBS, JP (副主席)

此post已完

講廣東話有乜問題?
你去日本迪士尼唔通又唔比講日文?

之前先搞咗個撐警show等執啦

冇可能 樓主呢D垃圾係好廢
OP會唔比你錄影咩 屌你老母臭閪

洗乜中聯辦打電話
自動波河蟹啦

改咗名

企高層角度睇真係多得呢班垃圾唔少
成撚日懶係政治正確搞搞震篤呢個篤嗰個製造白色恐怖
有咩唔妥咪同高層講囉 一定要搞到咁大po 社交媒體？
無遠見無大局觀唔撚為公司著想嘅垃圾真係早炒早著搵定下家啦

擺明

唔會幫襯

CLS..
年年都係咁做架啦...
文革撚正仆街

公營？

噏乜鳩

On9個show年年都好有心 好貼地㗎

[和我推1.0] 聽日921行動post專區

置頂呀

依家熱門無曬行動post 可唔可以和我推一晚

仲以為有得睇講咗啲咩

個show不嬲都抽水嫁啦

上年抽肥閪飯腳妹

On9大陸仔唔識就收皮啦

咁唔去囉

驚人起底呀

抵撚死，想食兩家茶禮，家下兩頭唔到岸

個show年年都近得好貼 係間公司藍到仆街 但係員工好多黃

搏上位以為有職升

日日有人叫 唔驚

員工黃都無辦法 同cx一樣blacklist咗

大概講咩 有無得分享下
唔方便/會自爆 就唔洗講啦

又唔好咁講 入面某部門既大部分同事都為咗班仔女出心出力嫁

合適 but 關你撚事華為廢老

依家係表演果班最慘 成擔心機

其實佢d show好好睇
不過呢個時間改唔會好睇得去邊 不了

董事局成員
孔令成先生, GBS, JP (主席)
劉鳴煒先生, GBS, JP (副主席)

班高層本身就藍到仆街
自動波識河蟹啦

此post已完

個show好睇在就係夠貼地同抽得好笑 記得上年抽明日大愚 現場氣氛好好 屌你老母真係想將海洋公園完全改做支那樂園？

今次真係兩頭唔到岸

大概就係時事抽水

仲有心情去哈佬喂玩既人係咩心態..

冇晒啲蝗蟲 搞翻張全年支持下先

正想講
支那人真係當撚左自己係地球既主人

個show要奶共
咁觀眾唯有俾多啲力

咁放鬆下又冇咩問題 唔通我又屌9你 仲有心情上連登咩

Push

使唔使擺入抵制名單

想睇

海洋公園可以考慮下玩跨欄入場

睇下之後佢哋pr點覆先再決定？

d篤灰L，真係要

今日入去海洋公園做野
成個埸都無咩客
大陸吾放團落香港
迪士尼同海洋公園點會有客
小🐱三四隻
D攤位職員悶到咩咁

真係愛黨

屌 推行動post呀！
我地未贏嫁 唔好諗住淨係等美國救
人地助攻你都要俾力踢嫁

下？好撚普通既內容喎
btw, 林狗首歌都港獨？

小器無計

呢個真 好多fd做op都深黃

中共有就唔會禁左維尼熊啦

推 大陸狗咪嚟香港玩呀

要適當放鬆心情先可以同支那鬥長命 巴打唔好太繃緊

中國特色既亂扣帽子

係點冇肉佢呀
定係自己玻璃心對號入座

啲廢老藍膠真係煩

海洋公園 公營機構

光復OP
順便探下旁邊個狗仔訓練營
唔爭在參觀埋狗屋

可以點唔乾淨？

竟然用華為

公營機構 ?

今年萬聖節目動

全民戴譚惠珠/張志剛面具

上海迪士尼有冇Winnie the pooh

有無人篤條大陸哩出嚟

有

op 擺明藍底。但前線演藝人多數心在漢

屌佢刪左Po? 搵唔撚返

哈佬喂不嬲係比本地人睇
佢講啲嘢真係

去日本環球影城啲表演都係全日文
咁係咪要拆佢場啊

奶共公司比自己友篤灰

唔好期待啲呀叔有啦，佢地當時塊面燶到仆街
估唔到做篤灰撚 好仆街

我地要keep晒呢啲事例
証明一國兩制已死
人權法通過之後就提供呢啲事例俾美國
要求佢地制裁香港及重新審視香港關係法
只有練住香港春袋先有機會答應五大訴求

唔會，員工好多黃，避開啲on9呀叔就得

cls
我去睇drag show都唔會俾啲笑話offend到
因為場合就係咁

然後佢地
真係why so serious

拿 我朝早試機果陣就讀埋出黎既

原來海洋公園係公營架？

大陸客又無
香港客又無
睇op點

廣東話都聽唔明 收皮啦

我記得個show前幾年都有抽水
好正好貼地

執左佢啦不如

一人一封email send去op

香港主題樂園d show唔講廣東話
唔通同你煲冬瓜咩屌

乾淨到無人去

佢個show係諷刺時弊㗎

上年去過 又真係抽好多水

吊op既傷透左幾多諗橋既人 個show抽水味好濃同幾冇共鳴 坦白講一個樂園都唔會拒絕任何團體客人不嬲都

更正 有共鳴

咁都容納唔到，證明支共好撚驚

愈驚就要愈全方位做

依加都收緊皮喇

竟然有我

香港海洋公園唔用廣東話用咩？

雨革果陣去個陣個show已經係叫串政府

記得上年有抽一地兩檢水 好鬼正

有冇員工出黎講下 想知而家會點改個劇 上年都有睇 又抽水又好笑 而家咁搞 真係可惜 會唔會有行動

朋友同我講 唔記得太多

七七七
得個惡字冇實權

哈佬喂嘅target customer係班廢老? 海狗公園你以後淨係招待廢老得啦

主持自己叫丘小姐，叫大家be water
不停諷刺最近時事

繼續咁搞咪攬炒囉
哈佬喂擺明係年青人活動
黃絲題材可以吸引番好多人
真係cut呢個show
就真係斷自己米路

得啦
大家可以唔洗去

次次遊行都有鬼

洗鬼去海洋公園咩

年年都要睇個show 唔好因爲啲大佬人cancel好嗎

海洋公園手足加油

麻包袋放工

唔講廣東話講英文囉

【最後3小時】香港又送錢比大陸，買大陸電

連片都無，喺微博開個po已經有人打電話去op

公營係咁解咩？

生日唔洗錢入場
入左去叫口號

今日去海盗船有人嗌光復香港 時代革命！！好大聲

一人一封email要求op不得更改或刪去今年哈佬喂怡慶坊大show email內容唔洗太formal嫁
記得要求op回覆！

email address: gr@oceanpark.com.hk

演藝界其實好多都係黃

睇完個post好sad, 香港人以後都會生活喺呢種充滿白色恐怖人民內鬥既環境下，有時候我都喺度諗，賣港嘅其實又何止班狗官同禮義廉....

到時咪一樣大把人入去玩

香港地講廣東話都唔得

邊有心情去
咪搞啦

西環狗貪官又吠海洋公園啦！仆街死，狗貪官，滾出香港！

唔大叫one china就要收皮,全球任何人種apply

一定要就佢哂架
你去外國叫鬼佬講蟈語啦

中共洗腦下嘅人係唔容許任何創作自由嘅

支那辦真係好撚痴線

唔會, 放心叫, 前線多數黃

屌

有撚大陸人會去Halloween?
真係想比鬼睇?

人唔笑

WTF

用圖答你

跳閘

白鳩痴

921 屯門 921元朗 922 機場 927遮打

halloween 就係想屈本地人錢姐

你就硬係想加速收皮

死大陸支那狗小小嘢就玩篤 關佢西事咩

痴線抽下水都唔得咩
真係無撚晒言論自由

今年一定唔去

依家冇大陸人黎，連黃絲都唔撐你，op你預左收皮啦

屌你老尾 最精彩就係個show

有年去迪迪尼睇哈佬喂show都串鳩政府同維尼

海洋公園手足一齊捉鬼！

嘩好撚自由呀

本來無哂大陸人 再加個咁既show 應該可以令好多香港人做回頭客
搞一搞 蝗唔去 港人唔去 真係收得皮

【行動】 聽日行動整合，麻煩大家留意！！！！！！！！！

大家幫推

我係op做show嘅 每晚10點會準時鳩叫
希望大家陪我地 會入黎玩 感受下光復完嘅op！

仲去op，現實恐怖咁多，洗乜俾錢揾鬼嚇自己，d錢捐俾手足仲好啦

即係點 個劇本會如常演出 唔理上面咁勁?

入場叫口號

有無人篤番個篤灰撚出嚟

跳閘撐OP哈囉喂

佢地唔敢講嘅野
香港人自己入場講
我就唔信到時佢call popo入黎放催淚彈

推返有用post，唔該大家

推

而家仲靠大陸客咩

高層畢嬲又藍又離曬地架啦
但後生做得前線同搞event嗰啲大部分都係深黃
其實年年大show都有抽政治水啊唱下香港地啊今天我啊
所以應該今年唔係高層特別R香港客 應該年年都冇特別理
所有嘢應該都係hw嗰班搞手自己決定決策

捉隻狗出來

公營？！

正解

跳閘入OP有無得諗

還我香港人既OP淨土
支那人要杯快杯 好走吾送

捉鬼

支持所有海狗手足日日返去捉鬼

中共一世都唔會得民心

爽
利申員工

呢條on9係咪唔撚識分公營同私營？
op係政府營運嘅咩？

中聯辦治港，搞一國一制！

我唔會打鳩你先

公司藍 員工黃

之前去啲員工成日喝支那人喎
香港人就好禮貌

真攬炒
睇下op 幾時好似迪士尼咁年年蝕

山上定山下

1台叫

篤灰撚正仆街
咁鐘意自我禁聲 就死番大陸啦

中聯辨治港
美國佬知道未？

睇條仆街啲用語應該係支那人

仲諗住過兩日上網買飛添
如果真係改咗個show我就唔撚去!!!

用得華為又玩微博，有幾多真香港人會咁做

捉佢出黎慢慢玩啦

呢個真 對住啲支那人好似喝狗咁款

已經蝕左幾年
btw生日個日去大叫先

香港地嘅show講乜撚嘢普通話

聽唔明唔好黎香港喇 傻L

今時今日
走上前線仲恐怖過鬼屋啦
又有煙 又有野追

有無人組團入去玩

去親哈佬喂大部份都係香港人
都唔知佢做乜9

真係幾年前到而加一直都有抽好正年年台下都歡呼哂
屌咪撚改鳩造人啦啦

話撚知佢

我哋有無咩野可以幫到OP keep番住呢個show?
定係佢已經the bill is dead咗？

東京迪士尼都全日文

收到風 話要呢個show要改劇本

有冇手足fc到

拿 無生意唔好問香港人拎錢
主題公園不嬲有政府倒貼
記得唔好餓親啲動物

真係好可惜，上年睇到抽水show番唔到轉頭。今年準備緊約女朋友去。點知波都未開就搵d咁既野搞。

一半一半，
後生就大部分黃，
上左年紀既超過一半係藍

唔會，做得前線既大部分都係後生仔，
通常都係黃

大佬唔好攪op 入面養左好多深黃

公園好多廢中廢老用支為，
你去一轉canteen 就知

多數係班呀叔食蕉，幾次係canteen聽到佢地係到尻up好撚燥

入去寫都仲得呀

`

之前咪有人試過囉

其實個個周末有活動，今年仲會有幾多人有時間有心情去玩吖

園林，總務，食蕉都大把藍啦

屌 諗住同老婆入去

佢地最叻乜都鳩屈係港獨

推行動post！大家要平安！！！［921］想聽日順順利利唔攪出人命既入黎

大家一齊CM
9.29 9.29 9.29
推Po講9.29大推行動Post!!! #929GlobalAntiChinazi

國際朋友唔洗再問可以做啲咩，香港人自己主動講！發動國際網軍 正式開始！一人五隻紙鶴，缺一不可！
#birdfoldingchallenge

請外國朋友而家開始！做嘢啦！
Global Antichinazi 前哨戰！！！！#birdfoldingchallenge

呢個show係內部run ?

之後會唔會有得再睇

其實全港公司員工好多都係黃，係腦細同膠層唔係

我儘量都唔喺香港消費 尤其是貴嘢，但良心小店都可以支持下嘅

下星期日海洋公園MTR會係6點包場

不過十點就可以入，只可以員工帶一個去

DKLM 乜海洋公園係公營機構嚟咖咩?
收咁L貴入場費
等我聽日打去1823小9海洋公園至順氣

藍絲做野真係唔撚用腦
本身生意已經生意差，你仲篤灰
到時生意再差d，咪全撚部一齊放無薪假
攬撚住死

香港梗係講廣東話啦 支那收皮好冇
屌真係好撚煩

賣隻熊貓咪有錢囉

其實不嬲係阿公既⋯唔係邊度黎咁多地
舊時諗住係民生康樂設施⋯
有一條海洋公園條例成立公司經營公園
董事局成員全部政府委任
成員有政府高層

其實員工係唔係好多中意佛地魔+苗樂文？

嚴格上可以叫公共機構既，因為係政府獨資

起酒店，起新水上樂園批錢
全部有上立法會討論（好似係）

果個員工應該係未去過旅行嘅垃圾
全世界講普通話做show
好似大陸洗腦維穩咁就最撚好

下次去玩機動遊戲 尖叫「光復香港」 睇下有冇人應

eosnake咁快改名
驚比人起到底去捐器官？

[行動］［主線］
如何做到有一百萬人以上，對和理非而言，最重要是諗到不用申請不反對通知書而且有合法途徑。否則乜文宣都無用。

有條橋，就是抄何妖，佢話921清潔香港不用申請不反對通知書，仲串到撤銷遊行申請。
咁佢無被人拉無人告，心理上就可以宣傳：我地9.29/10.1搞的都是清潔香港行動，沿港島電車路線，人人執拉圾。

人流控制方面：
可以呼籲港島人在自己區清潔；
九龍東人在鰂魚涌的香港殯儀館（象徵送中）以東，新界東人在鰂魚涌以西;
九龍西人在中環遮打花園以西，新界西人在中環以東。

另一個重點，係需要有號召力的人或機構呼籲，大肆宣傳，俾和理非感覺既合法又多人陪，咁就安心參加。

利申：和理非

山下 但係聽人講 A show因爲咁要改劇本 diu

搞文宣 一定到 完

CCR班藍絲or狗黎 實會搵你出黎

香港市民幾時又一齊打電話去中聯辦讚美佢？

咁唔鐘意咪返大陸囉大陸閪

起到底， 幫佢屋企裝修！ 街上見到就私了。

估唔到有人共鳴

不過重點都係佢用一個唔係好適合放制服嘅地方放制服，同埋啲制服好大可能係冇洗過

有生之年有無機會見證食人血饅頭嘅「樂園」執笠